一杯啤酒一支煙，人生得意須盡歡🚬🍻

🚬🍻

🚬🐋

所有不快都溜走

去邊度蒲

歡樂盡係我性器官

人生得意需盡歡，笠水唔使等到June

赫德道牙

米奇老鼠神奇屋

🚬

la Luna 定Whale

甜酸苦辣須盡試。
過街何苦吃那屎？

Whale

香川仔成日去蒲

up乜春牙

女人煙

屌你牙手套狗！

真男人一定係純煙

年少輕狂😔

聽晚就打了，心情如何？

呢兩句小學果時作架
比下面啦

再抽我就割蓆

第2句點解...

燃點香煙飲啖酒

所有插水都溜走

買個靚火機啦

太低汁
唔知你up乜鳩

真係好低汁

成日唔見火機牙

食完煙飲酒 破壞哂啲酒嘅麥味
識玩一定分開做

Hi

講真 小弟有操開拳 我唔介意..

我用開刀割蓆

估撚到你有打拳

9秒100拳

我操開腳既，有冇興趣比武？

死mk囝

獻醜不如...

上次喺拳套po見到佢

on9冇極限，點破壞牙==

ching同球員一樣咁廢
食5仔

hi 西囝

你地低汁牙

Ching ho ball
He係25

準備戒煙牙

食左係咪就戒唔到

屌，正想問

唔上癮好易戒

咁唔食1仔

認真，唔好食

第一次食係臭
第二次係苦
第三次係悶
第四次係寂莫😞😞😞
🚬

我冇諗住食呀
真係0興趣

戒不掉 花非花的情調
心癮叫我無處可逃

細蚊仔

無止境 從熱吻中火拼 沉迷你至知大局已定
原本應該一早戒了還是不捨得我的尼古丁

Sorry
佢係我大佬黎 自從果次發高燒
佢當左煙係手指餅

咁留意我做咩😳

屌你牙，是咪想隻抽

係

係唔係你牙 福囝

ching真係有打拳？

我入去鳩up,點知原來你有睇po

我冇，都話福仔有

食煙會口臭

ok,我派gap王同你打

我留意左佢好耐 借啲意推post想挑釁我

不了
明天有事

去食女？

是咪準備潛水潛成日

不是
家有事

盲腸炎好小事

後日做手術
諗緊煲咩湯
生魚又麻煩😩

1仔食空氣牙

其實同食煙既人打茄輪係咩感覺？

問你條女

佢成日話臭 我冇一個ex係食煙，想知咩感覺

口水有少少煙味

會唔會好臭？

藍妹5

有咩意見牙？

未試過
女友同ex都唔食
我諗都好臭下由其轉呼吸換氣

我估有鐵鏽味

開打未?

先吾講5, 藍妹隻味好怪

好清新喎☺️

乜春鐵鏽牙

又叫春 影響波台質素

唔臭

2&b幾時飲野

join

冇叫牙==

有冇女？

我大把

仲未訓？

突發 有個女仔fd醉左叫我去接佢...

屌，唔好搞啦，又話修心養性同返條女一齊

唉，唔通唔理佢？

我幫你理

咪去接佢囉 之後點睇你咩心態咖啫

同佢唔係好熟嫁咋，唔明佢做乜打電話黎喊...

搏唔過，就算最後冇事發生，俾你條女知道左你跳樓都唔掂

我幫你去

而且唔係好熟都打黎喊，實有野

係考驗

live

反正唔多唔少對你有好感

yes,如果唔係點解唔叫我

You call

又想對唔住多次條女 咪去囉

叫都叫我先喇
我靚仔過中上男神牙

叫左佢fd take care佢，比著我以前佢依家係我屋企了🚬

比著以前，係咪已經食緊呢？
條女正唔正先

可愛type,細細粒，笑眼果種

簡淑兒

長大了

btw,俾我著我一定帶左上屋企先